
                      Tremenda secuela de Cómo acabar con tu jefe, creo que es una de las mejores comedias de los últimos años, tiene chistes, acción, actores conocidos, secuestros y cosas muy tontas, por eso creo que tiene todos los ingredientes para ser una buena comedia. Si no habéis visto la primera parte os digo que la veáis cuanto antes porque no os arrepentiréis.
        
            